大家今年見過最平嘅金莎幾錢？

經過我金精火眼觀察咗三個月
惠康、百佳、萬寧呢啲普遍賣80，超過100蚊都見過！！！
優品360就不嬲平，而家賣59

但一山還有山低！
早排喺銅鑼灣見過賣52蚊！

但係！！！
上年12月見到759賣緊49.9！！！

有冇人見過更平

我個邊都係759最平，52

可5可以買比我牙- -

又上年又今年 十年前仲平喎

on99

負皮你條on9仔都廢能時

D人由吸睛寫成吸精先最搞笑

優之良品？

7仔，三粒裝好似賣10幾蚊

上年12月講緊2個月前咋喎

好耐冇見優之良品...

上個月優品360 $88兩盒

最緊要有個處女女朋友

講緊24粒禮盒裝30粒膠盒裝定3粒x16散裝先
我嗰頭就全部都係759最平，仲平過家興

WTF

梗係24粒